連仔你比人用國家級攻擊打到上心口，仲扮咩中立，開英文台啦

連仔為香港做啲野啦...
再唔做啲野香港要輸嫁啦...
依家唔係講玩...
開個英文台比大家啦...
lihkg要走上國際
會好多新既外國會員加入
全世界都用lihkg唔好咩?

推

推到連登上國際

支持連仔國際化

Push

香港明明國際城市 connect埋所有國際朋友

推 推到全世界都用lihkg

應該好多住香港外國人 南亞朋友都想上

Connect全世界

推連登上國際

應該要有文宣台、英文（國際）台

真係推到全世界都用既話
拎住P牌都可以有免費西屌

唔好

pish

變成世界討論區

推！

好似9gag咁
推到lihkg 香港出品既forum走上國際

你覺得外國人有香港嘅isp email 咩?

以後連登仔就可以唔洗做網絡孤島
開啦